來自Nike.com的色覺實驗

首先大家可以認住下面條褲隻色，接下來我會變個魔術俾大家睇

小弟毒撚一名，有散光近視但冇色盲，平時好少出街買衫

新年前為應節上網買左條褲同對鞋過年

頭先開箱試身，點知一拎上手就變左條咁嘅野...

心諗究竟係我買嗰時撳撚錯色定nike玩鳩我

我confirm完應該唔係自己問題之後決定上nike online cs搵人開年

得到嘅答案係...

(恰我讀得書少 )

最後我有提出事件中誤導成份建議佢地搞搞佢

雖然唔係咩大事同最後係咩色對我黎講其實並唔重要，都會照著

但係可唔可以唔好再玩鳩毒撚

btw如果一陣肥屍又衝入黎左左右右麻煩捉佢幫Ivan祭旗唔該。

黑曜色(黑)